[ 圍爐 ] 有冇人 父母係on9藍絲 無知 冇腦冇見識

永遠都係到話d後生仔搞事 搞亂香港點點點
尤其是我老母，結左婚之後幾廿年都冇返過工，飯又唔識煮，日撚日坐係到睇cctvb新聞同膠劇。到近年見d後生上街抗爭就話佢地傻左，搞呢搞路
老豆仲撚冇用，娶個咁嘅女人返嚟 又話咩拉哂d示威者去坐監就啱
死老野不思進取
窮都算啦，仲要個腦冇撚開發過 人地為咩抗爭又唔知，最撚叻問人攞家用，一蚊都唔會比你
留名等睇有孝順撚留言話我

唔使灰心，班港豬只要有一刻feel 到自己炒車就開始唔敢出聲

同連登仔咪一樣

你老母係典型廢中師奶
有乜可能唔做野 又唔識煮飯 係你老豆先忍到

同佢講最好一國一制 即刻收返佢層樓 共產哂佢所有錢 睇佢仲搞唔搞事到時

咁你有無屌你老母

老豆老母冇學識冇留意時事都叫做無辦法, 佢地都冇能力去理解到啲事
最慘係老豆老母有學識有留意時事但都依然覺得政府做得好
覺得學生係到搞事 覺得自己點都係中國人
所以話控制資訊傳播控制媒體真係太太太重要

同佢講 你諗通啦
聽政府做野其實都唔錯
你諗下當年毛主席講過
爹親 娘親 不及毛主席親
真係講得好岩
到時政府要我好似當年咁賣左你地兩老
政府定有佢原因

Me

佢問你拎家用時，你試下答佢啲錢畀林鄭拎去捐畀貪官，睇下佢點答。

老豆老母由唔理政治
每次食飯我係咁洗佢地腦 洗左幾年
最起碼投票都變左投黃絲左膠
當然冇可能一步到位直接投本土派

講返重點 係香港一定改變唔到啲咩 一日有共產黨係到你都唔洗指意搞搞鎮 所以都係移民算數啦 過多十幾廿年 五十年不變冇左 到時比人打壓得仲勁

我屋企反而調轉
老竇老母終極黃絲
細佬妹都係撐藍絲

細佬妹幾歲？

23，25

父母生於香港仲奶共就真是on9

屌，係藍絲都算。已經避免同佢講政治，廢事又同佢嘈餐勁。當專重大家立場。

但問題係，晚晚食飯想一家人傾下計，開開心心食餐飯啫。佢係都要拉去佢啲政見到講，唔應佢又話我唔尊重佢。應佢 我又唔想背住自己個心嚟認同佢，最後又用啊爸身份逼我聽佢講。
又係都要逼我聽佢果套，灌輸自己啲政見，又話咩同我分析啲黃絲點做錯，又話啲黃絲搞到香港亂曬，又話我果套係錯，我價值觀有問題，要拉反我出黎。叫我唔好信網上啲嘢，但自己又成日係Facebook 到睇啲藍絲屌鬼話啱，真係好無言。
講真，好厭倦同佢相處，寧願反多啲part time 2點先收工反屋企，避開佢，唔想同佢傾任何嘢。
其實老母都係差唔多，經常被2打1。

咁後生都藍絲

關後唔後生咩事
識得好多讀神科既大學生都藍絲

有
費盡唇舌都係牛皮燈籠

成日話啲後生抵俾黑警打
難為身為佢地仔女嘅我就係佢地口中嘅後生

最好開槍辣低幾件
啲警察係會打人㗎啦
收美國錢喺度搞搞震
呢堆說話真係好撚柒難聽

根本就應該要咁

有，因某啲原因自己出嚟住左，雖然自己都覺自己不孝，但 冇眼屎乾淨盲

我都想搬出去住，但係租金已經係大半份糧

我老豆都係，中年人求安穩，佢身邊好多朋友都係求穩定撐建制。

不停同佢討論新聞，比我同細佬講服左

罵戰冇用，用道理講服佢

上youtube睇完共軍D新軍備就打晒飛機，話全球最先進，打印度打越南

香港上一輩以為有個degree 就箐英
其實好多好無知，冇文史哲底自己又冇自學
有d 睇乜書信乜書，明明唔對路又不求甚解
佢地張沙紙只是證明佢有一專業技能
不反映智慧

老豆老母好撚鐘意返大陸 又話中國同啲支那人幾好幾好 又係度踩香港人 幫撚晒政府 做乜都話政府做得好 又話佔中係啲人收美國錢搞亂香港 費時同佢地嘈 全身都係劣種支那人dna

又話啲黑警好好人好善良 七警好無辜

..

老母成撚日係whatsapp group 貼屈穎妍條臭西啲文
諗起都想嘔

癲

一有藍絲言論我會即時屌鳩佢
嗌交咪嗌交囉
我為政義而義

老豆日日上網睇文匯大公，睇到連689都話佢做得好

孝義撚: 點on9都係你老豆老母

關學識撚事咩
我地偉大既弒種夠有學識啦

大撚把高官又冇學識，有學識就一定反共?

人性政治根本黑暗，關學識咩事?

問佢地點解細個落黎香港 唔知佢地點答

所以無野好同佢地講